# demo2

blog demo(python django)

# 說明
首先想先感謝楊仕航老師，願意在網路上分享良好的Django教程，<br />
使我有機會學習Django實做一個專案，謝謝。<br />
這是我第一個Django專案，此專案是跟著楊老師的Django教學影片，<br />
一步步學習模仿寫出來的。<br />
<br />
教學影片網址:<br />
http://space.bilibili.com/252028233/channel/detail?cid=28138<br />
<br />
上線網址:<br />
https://demo.mgibox.com<br />
若不想註冊帳號，此測試帳密供大家測試。(test1111 / test1111)
